牛丸終於有$10000打官司...

唔好提了

佢過18咩

等佢派得黎都18左啦

唔係計派果日啦，今年會截一日，果日夠18先有錢收

打閪咩 留返入册俾保護費